［純呻］聯強維修真係好似西西地咁

話說我拎部HTC去整
開頭話有料就等一星期，冇料就三星期
話有其他野就會打比我再報價

如是者等左兩星期打去問話冇料，要訂，未知幾時到
到左兩個半星期打去，同樣話要訂，未知幾時到
我即時屌佢老母，話覆訂左未都答唔到
過兩日打黎話整好

另一樣就係個時間
基本上我返閪工既，真係要請假先去到
佢平時收七點，星期六半日，星期日又唔撚開

之前部htc u11

整左2次

等左3個月

要整咩，我都係U11

誤觸問題要換mon

我換電